小弟美食頻道

比Ｄ意見

睇咗第一條， 幫到你盡

得d音樂， 你唔想講野都打兩隻字啦， 就算有眼睇， 你都可以打幾隻字xx蟹腳， xx刺身

幾多錢最好打理

好唔好食又唔講， 出個/， 或者/都好丫， 乜都冇就叫做介紹間餐廳， 咁介紹咗等於冇介紹， 睇咗等於冇睇

知道，下次盡快改善！